感染武肺可唔可以成為新既抗爭方式？

係人都知封唔封區同每日確診數字無咩關係
政府係想搭順風車宣傳強硬獨裁管治方式有效率姐

假如我地揾方法推返高個確診數字，政府咪無得freeride市民抗疫成果，可以證明中共個套獨裁管治方式係不切實際lo

尤其年青力壯，中左都係病幾日發下燒
同2019年上街示威既風險根本無得比
整病自己黎證明政府管治失敗都係攬炒姐

當然，屋企有老人家/長期病患者就千祈唔好亂試，死亡率高好多

可以叫：和你病
點睇？

on9

證明到又點全部人搞到身體差晒
有晒後遺症都改變唔到d咩
拉

和你病

和你sick

sick with you

揸住塊浮版去打防暴警察都係改變唔到d架啦
都係表示抗議既姐

其實佢地而家d數字都做假

有無可能咁小人數 但日日封？

可能777真係on9先咁做

用下腦先出post 你好撚on9

可唔可以唔好咁痴線
黃絲一陣病死哂 藍屍笑到最後

實係死到200百萬人啦，你知唔知死亡率得2%
全港700百萬中曬都死唔到咁多
況且藍絲個trend係高齡低收入低學歴，死亡率一定高過黃

統計數字我又信香港醫護喎，造假實有人篤灰

封區根本唔係防疫政策黎，純粹柒婆想連任，所以要show比大陸睇香港都可以用獨裁方式管治

如果真係為左防疫而封區就唔會淨係用武警去封，而係會叫埋區議員、地區NGO之類去揾人

上星期聽劉細良話有NGO自薦幫手比政府拒絕左

打飛機都可以係新既抗爭方式，直接叫和你飛

另外想讚下樓主，你真係好撚叻仔。

確診數字上升會損害經濟，令外地人無得來往，同證明獨裁方式防疫無用

解釋下打飛機點對政府構成壓力？

咁有咩方法??

多d約人出黎行街睇戲食飯打麻雀？
新年去拜多d年？

或者雞蟲叫多d雞，唔好打飛機

Ok
見你咁撚認真，我都講下我點睇

抗爭？你諗住點贏，係咪好似以前沖沖子咁樣，好好玩？
諗下成本？防疫幾多人失業，政府無所謂，因為要交稅既人依然照交稅，要罰款既人亦都要照罰款
由有左國安法開始，政權已經不敗，如果要叫搞呢個所謂既染病抗爭，咁點解唔直接移民？

Fine 你可能會話我真係好撚鐘意香港

咁我繼續講落去，染病數上升，政府就可以明目張膽立法出入要健康碼，入屋企道門都要掃健康碼，甚至玩極端你係自己屋企入面需要戴口罩

喔 你問點解？疫情嚴重呀，防疫要緊。
唔戴？唔緊要，繼續立法，係你屋企裝個鏡頭記錄低，睇撚住你有冇戴口罩，仲要係用你錢去裝。
總之任何可疑單位都需要咁做，政權無限大，警權無限大，防疫亦係民心所向，唔服從唔緊要，咪食下皇家飯囉。

好喇，損害左經濟喇，外地人唔黎喇，時光倒退五十年喇，叻叻豬bo，你唔係證明左獨裁方式防疫無法，你只係證明左自己唔撚用腦係幾咁無用。

點解世界一定會係圍住你個策略而轉呢？點解你會覺得自己既智商策略係叻撚過政權入面果班冷血既智囊呢？

莫非你真係主角？！

如果咁撚樣既橋都可以行得通，匿埋係屋企打飛機都可以行得通！
起碼如果有記者訪問你點解咁做時，你都可以話俾佢地知應呼籲全民打飛機（最好射落自己塊臉度），有助強身健體醒腦提神，政府見你條橋咁撚有效分分鐘仲請埋你做防疫大將軍，恢復繁榮穩定指日可待啦！

拿，我勸你呢，打埋個飛機洗完臉就早D上床訓教啦。
好好諗下點樣搵錢，有錢你先有反對資本，無論係移民定係幫其他人。
唔係你碌撚咁係度憂國憂民都無撚柒用啦。

好!!! 和你病!!!
支持
忍左個垃圾政府好耐, 決定日日迎賓館吐口水同咳!!!!

其實抵喎

100萬黃絲(後生)感染
100萬藍絲(廢老)感染

後生仔死亡率0.X%
廢老死亡率90%

塊面變黑
失去嗅覺
呼吸毛病
呢D後遺症跟一世架
越後生成世人越受得耐

健康碼本身都推緊啦，少人確診佢就唔推？廿個唔夠少？清左零佢都照推架啦，真係推唔郁佢咪再放毒入黎lo，唔好講到係我地比緊藉口政府咁。

我無話過要世界「圍住我個策略而轉」，我連呢個post既標題都係用緊問號、「可唔可以」，係你一句「打飛機」走黎引戰姐

仲有，染病同移民根本無衝突，香港既疫情嚴重二十倍對歐美國家黎講都係nothing

你無病對住人咳無用架，要增加感染人數只能整病自己